%@metapost:droitesegvoc.mp
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:1
\begin{myenumerate}
\item Sur ton cahier, place les points $A$, $B$, $C$, $D$, $E$ et $F$ en décalquant la figure ci-dessous. 
\[\includegraphics[scale=0.75]{droitesegvoc-1}\]
\item Trace sur cette figure les segments $[AB]$, $[BC]$, $[CD]$, $[DE]$, $[EF]$ et $[AF]$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Pour bien faire prendre conscience de la notion de segment.